立陶宛國會友台小組副主席收到香港POSTCARD

Mantas Adomėnas FB
I haven't checked my post box for years.
And there was a card sent to a half months ago. An exciting message from a completely unknown Hong Kong, who read on social networks about the creation of Hong Kong friends in our family, and from Singapore - so that it does not prevent communist censorship - wrote a letter.
Now that the Chinese Communist authorities are trying to end up the protests in Hong Kong, this message is even more relevant: our support is moral, political - political - and important to those who are fighting for democracy in opposite lines.
Let's not forget them.
#WeStandWithHongKong
#LithuaniaSupportsHongKong

一齊去多謝佢仲關心香港啦!

愛你 立陶宛

一齊去多謝佢仲關心香港啦!

liked

推